【英國今日報章頭版】持續update (有圖)

24/02/2021

25/02/2021
學校自行評分: 中學生畢業唔駛考公開試
英國夏季將舉行多個大形流行音樂節
英國警隊冇得先打疫苗
英財爺預計將大量派糖

今日英國報章 26/02
事頭婆密令：為國出力齊齊打疫苗
唔敢明加税，多項免税額或唔跟通漲
英式健康碼: 暑假前或推疫苗護照
英國醫護加薪或要等五月至檢討

英國報章 27/02
政府做擔保：租屋一族變首置樓奴
疫苗有效 : 四十歲以上國民四月打針
武肺倖存者 : 一針疫苗已夠防護力
死因不明 : 武肺死者唔係死於武肺

英國越來越多香港人，大家都會面對好多近似問題，有興趣朋友可以入呢個group, 一齊揾答案。

有乜問題，用獅子山精，一齊砌掂佢: